連登仔咁唔滿意港共改寫831歷史咪改寫返理大圍城歷史囉

改寫到變成黃絲贏

冇咁厚臉皮

跟左你咁耐 最串係呢個post
仆你個街講到咁串 陣間時事台啲巴打爆血管點算

單機屍

交咗五十歐俾世染未

交咗五十元人仔

地獄meme